[全民自救]搵到YouTube推薦/熱門大量殘字影片嘅原因

是咁的，小弟今日開無痕睇YouTube
咁啱第一個推薦就係講VPN網速講翻牆就入去睇下
俾我發現到個主持人介紹背景速度係用香港嘅網絡嚟試
原因又快又順流量又夠大

咁問題就嚟
如果九成支那人都係用香港VPN嚟睇YouTube
咁咪會洗走晒本地啲熱門
久而久之香港YouTube淨係會推薦埋啲強國片播強國app廣告
亦都縮窄香港YouTuber上推薦頁嘅機會
你一冇登入ac一冇撳走啲垃圾片(不感興趣)
就會瘋狂彈啲支那片出嚟

集思廣益，大家幫手諗下點拆

咁我地唯有一齊用哂海外ser
咁變左第二個國家出哂香港野做熱門

有冇狙擊對象先